邊到買鞋便d

有冇介紹

便你老母識唔識廣東話？